愛群午餐

餐湯餐飽二十不變
$48喱腩

靚腩來

🐻🐻🐻🐻

係二十年不變

where

友愛
輕鐵站安定對面月台

覆錯

仲未執？

轉老細新裝修名冇變廚房應該冇變味道差唔多

曾經見過外面，大排檔？環境如何？

餐廳來喎環境坐得舒服冷氣夠凍

咁搞錯咗，好似有間群姐雞煲？

友愛？

深水埗

點解有人負皮
樓主講錯啲咩

係咪啲相太衰

青山道寶血醫院附近